又俾訓導主任哦咗我成粒鐘

叫我除咗件校服先食煙,喂,我無著底衫除咗咪露點

佢又唔o岩ge

邊有學校唔比食煙架

邊個主任瞓左喺度？

我除咗痾屎味陣已經好少響學校食煙,俾足面佢啦,啲仆街係要得吋進尺

嬲到打錯字

好威呀